[文化] 應唔應該廢除人名改用數字?

我覺得人名背後帶有極大程度既父權義識
gender從來都係一個好複雜既social construct
人名永遠都透露左一個人既姓別
例如jessica係女人，tom係男人
點解到左廿一世紀我地都接受到呢種不知所謂既姓別定型?
用number黎稱呼人就含邏輯得多
例如12345，23456
大家點睇?
歡迎唔同意見，不過任何唔支持我既極右分仔麻煩出返去，我雖然tolerance但唔會接受ignorance
利申 :
major in gender studies + social science
細過係中學無朋友被人欺凌，大過發夢自己係英雄
屋企有錢所以從來都無返過工，可以專心研究點領導同指引其他低下階層低下種族
鐘意食大麻
支持多元文化，雖然無白人之外既唔同膚色朋友

監犯
警察

6ix9ine

好似毛魔係中國實行過呢樣野，連毛魔都做唔到就可想而知

啱
豬欄啲豬隻耳仔都有釘住個number做佢哋個名

支持，港豬

你班垃圾雙數
我地係高質單數

用左好耐，例如 689, 777

短嘅組合少 長嘅難記

警察係未要叫999

btw我認為要廢除7同9呢兩個數字
因為佢地可以被理解為柒/鳩 = 男人既性器官
係另一類好多人都唔留意但存在已久既男性霸權

83097 我屌你老母

D-503

但你點處理互相叫對方名呢個問題 真係up 數字？
例如我叫你295827 咁？
同埋無論係咩代號都會有主觀遍見
例如雙數 單數 number 大細
最後都係會有新的標籤
而且數字比人名的感覺更死

屌今日上246739教嗰堂啊368428同455336係咁傾計煩撚到呢

咁質數人點算? 貴族?

出返去啦極右狗
you will not divide us

無錯質數更高級
可以被整除得越多就越低級

9527

知唔知質數係無限大